鬼佬記者都呼籲我地唔洗糾纏係公安同環時記者到. 加油.

各有各做 團結 加油

加油